---
title: 'Le patrimoine de La Réunion'
date: 2018-02-12T15:37:57+07:00
heroHeading: 'Le patrimoine de La Réunion'
heroSubHeading: "Le patrimoine, c'est chacun·e de nous"
heroBackground: 'ermitage-lontan-crop.jpg'
---
## Pourquoi c'est important ?
Le patrimoine tisse les liens entre nous, c'est une richesse commune qui dépasse les frontières du temps et de l'espace pour nous unir. Chaque lieu, chaque tradition, et chaque récit patrimonial est un testament vivant de nos origines partagées et de nos identités diverses. Pourtant, dans ce tapis mendiant collectif, réside une beauté unique : chaque individu détient un fil personnel, une histoire à raconter qui enrichit et approfondit notre compréhension du patrimoine.
